有無手足想一齊做運動操fit自己??

我係邊個唔多講 詳情可以起底
因為上頭都睇緊左好多，所以廢話唔多講
自己一個做運動無咩動力，對家日操夜操，自己又懶懶閒咁
想一班人操，互相鞭策既可以一齊來玩

推

強~心~健~身
強~心~健~身
強~心~健~身
強~心~健~身
強~心~健~身
強~心~健~身
強~心~健~身
強~心~健~身

多謝巴打幫手推po

健身健心

掙扎呀

互相鞭策

鞭鞭有力

地區都唔知，點報

唔係有寫深水埗附近咩🤔

我睇果陣好似未改

係 自膠 唔記得打地點，傻左

推下先

點解有負皮

推推

樓主單機算啦屌
想約人一齊做運動但係邊間又唔講地區又唔講叫人起底自己睇

條link有講係邊到呀，係深水埗附近
無計，最近上頭好政治正確..唔方便講太多

點解要24以下

始終都係資助機構..係有D限制
SORRY

男男活塞運動

想報 因為自己練果陣 唔知自己做得岩唔岩